% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{7} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}                
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Zu den Blättern 2 und 3}
	\begin{itemize}
		\item Größtenteils gut
		\item Achtet auf Form, schreibt auf kariertes Papier und ordentlich!
		\item Komprimiert eure PDF-Dateien vor dem Upload. Rekord bei Blatt 3 waren 24MB.
		\item Achtet auf Formalismen, versucht möglichst wenig Händewedeln zu verwenden.
		\item Turingmaschinen können zwar alles, aber je nach Aufgabentyp ist es sinnvoll 
			kurz darauf einzugehen wie sie etwas können sollen.
	\end{itemize}		
\end{frame}


\input{../bloecke/np_completeness.tex}
\input{../bloecke/np_completeness2.tex}
\input{../bloecke/problem_classes.tex}

\sisetup{
  group-four-digits = true,
  group-separator = {\,}
}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Mehr Transformationen
			\item Noch mehr Transformationen
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Komplexitätsklassen
			\item Pseudopolynomialität
			\item Approximationsalgorithmen
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\xkcdframe{399}{Danke für eure Aufmerksamkeit}{2.5}


\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}